export const answers = [
    {
        Number: 1,
        question: 'สับ-ปลา-รถ',
        ans: 'สัปปะรด',
        hint: 'มีตารอบตัว มีตัวลายตา ฮูล่า ฮูล่า',
        pronounce: '3 พยางค์',
        pic: [
            {name:'สับ', path: './imgs/questions/pineapple/cut.svg'},
            {name:'ปลา', path: './imgs/questions/pineapple/fish.svg'},
            {name:'รถ', path: './imgs/questions/pineapple/car.svg'}
        ]
    },
    {
        Number: 2,
        question: 'แคน-ตา-ลูป',
        ans: 'แคนตาลูป',
        hint: 'มีต้นกำเนิดมาจากประเทศอินเดีย',
        pronounce: '3 พยางค์',
        pic: [
            {name:'แคน', path: './imgs/questions/cantaloupe/Can.svg'},
            {name:'ตา', path: './imgs/questions/cantaloupe/eye.svg'},
            {name:'ลูป', path: './imgs/questions/cantaloupe/loop.svg'}
        ]
    },
    {
        Number: 3,
        question: 'มั้ง-คุด',
        ans: 'มังคุด',
        hint: 'ภรรยาของทุเรียน',
        pronounce: '2 พยางค์',
        pic: [
            {name:'มั้ง', path: './imgs/questions/mangosteen/monk.svg'},
            {name:'ฟันคุด', path: './imgs/questions/mangosteen/kud teeth.svg'}
        ]
    },
    {
        Number: 4,
        question: 'ชม-พู่',
        ans: 'ชมพู่',
        hint: 'นักแสดงจากเรื่อง long live love',
        pronounce: '2 พยางค์',
        pic: [
            {name:'ชมวิว', path: './imgs/questions/rose apple/view.svg'},
            {name:'พู่กัน', path: './imgs/questions/rose apple/phu.svg'}
        ]
    },
    {
        Number: 5,
        question: 'รำ-ใย',
        ans: 'ลำไย',
        hint: 'ผู้สาวขาเลาะ',
        pronounce: '2 พยางค์',
        pic: [
            {name:'รำ', path: './imgs/questions/longan/thaiDance.svg'},
            {name:'ใย', path: './imgs/questions/longan/spider-web.svg'}
        ]
    },
    {
        Number: 6,
        question: 'โต-แมง',
        ans: 'แตงโม',
        hint: 'เป็นเพลงของ จินตหรา พูนลาภ',
        pronounce: '2 พยางค์',
        pic: [
            {name:'โต', path: './imgs/questions/watermelon/To.svg'},
            {name:'แมง', path: './imgs/questions/watermelon/spider.svg'}
        ]
    },
    {
        Number: 7,
        question: 'ก้าวไกล-มจธ',
        ans: 'ส้มบางมด',
        hint: 'ผลไม้ที่ขายแถวนี้',
        pronounce: '3 พยางค์',
        pic: [
            {name:'ก้าวไกล', path: './imgs/questions/Bangmod orange/orange.svg'},
            {name:'บางมด', path: './imgs/questions/Bangmod orange/kmutt.svg'}
        ]
    },
    {
        Number: 8,
        question: 'น้อย-หน้า',
        ans: 'น้อยหน่า',
        hint: 'บักเขียบ',
        pronounce: '2 พยางค์',
        pic: [
            {name:'น้อย', path: './imgs/questions/custard Apple/a little.svg'},
            {name:'หน้า', path: './imgs/questions/custard Apple/face.svg'}
        ]
    },
    {
        Number: 9,
        question: 'ม้า-ล้า-กอลัม',
        ans: 'มะละกอ',
        hint: 'ใช้ทำเป็นเมนูอาหารขึ้นชื่อของประเทศ',
        pronounce: '3 พยางค์',
        pic: [
            {name:'ม้า', path: './imgs/questions/papaya/horse.svg'},
            {name:'ล้า', path: './imgs/questions/papaya/tried.svg'},
            {name:'กอลัม', path: './imgs/questions/papaya/golum.svg'}
        ]
    },
    {
        Number: 10,
        question: 'แอป-เบิ้ล',
        ans: 'แอปเปิ้ล',
        hint: 'M1',
        pronounce: '2 พยางค์',
        pic: [
            {name:'แอป', path: './imgs/questions/apple/App.svg'},
            {name:'เบิ้ล', path: './imgs/questions/apple/double.svg'}
        ]
    },
]